我愛bob叔！

琴晚live show咗張收據出黎
捐咗400000俾立場新聞

你班連登仔話最便二手車係一萬一部可以買四十部
bob叔都話捐得俾立場 就係立場嘅錢 唔理佢地點用

bob叔 我愛你

之前笑你似懷仔 對唔住 大人有大量

依家youtuber直播只睇bob叔同大j

bob叔有無上連登？？
你係連登仔嘅偶像

佢有上登
Hi bob叔

bob叔出錢又出力 實在好唔話得
抵佢開一個live都成萬二人睇
鳩噏得幾過癮
除在日常活動 都要有放鬆身心嘅時候
bob叔就有咁樣嘅作用 聽完都好瞓啲

琴晚佢講點解憎車路士時講咗前女朋友做老婆

馮小姐即刻開門掉野笑撚死

佢地兩個都好可愛

就算之後無論因為咩原因 經濟壓力人生安全？
而無咁高調支持香港人
我都會體諒
多謝bob叔同馮小姐

懷仔扮女人好似
琴晚扮個護士 屌你咩 笑到我肚痛
之前扮藍絲無啦啦除晒啲衫
扮carmen ho個兩隻廢老
全部都好好笑

出錢出力

推 大家瞓唔到可以睇下

琴晚live 睇到我都喊埋

幾億身家
幾廿萬真係散銀
真男神 講得出做得到

佢話佢十幾歲時係太子就係識叫人去玩去溝女屌西

跟著就好感慨話依班後生仔做人好有目標方向 唔係叫人去玩 而係叫手足太子有狗唔好去

有無巴打Bcak up左津露條live?

幾日前開live
馮小姐真係好靚
但係好似唔太識表達自己
下次懷仔做直播 你坐係旁邊得喇
周不時講下車路士